想喊 但喊唔出

dllm啦

好撚辛苦

舒服咗少少

Jm9先

我都唔知 點撚算

唔緊要 和妳哭嘛

你代我哭吧 thank you你